HKCC 2018-19討論區[20] add drop 大戰之phase 1 last day+開sem

有用連結

HKCC官方網站:
校園設施booking:
玻璃房(小組研習室)booking:

HKCC用語及設施一覽：

校園
HHB：紅磡灣校園
Science/Engine/IT/Design/Social Science之Home Campus
最近港鐵站：黃埔/紅磡

WK：西九龍校園，分南、北兩座
Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地/奧運/九龍/柯士甸

校園設施
圖書館（拉巴）：
HKCC學生可以用PolyU本部（包玉剛圖書館）/ WK / HHB 圖書館

WK拉巴入口及counter位於N5
5樓：電腦&printer
4樓：電腦房，圓枱及玻璃房
6樓：藏書區，借書需要到5樓counter辦理外借手續；同時設有電腦，自修用座位和玻璃房（備有電腦&圓枱）

HHB拉巴入口同counter位於10樓
10樓：電腦&Printer，玻璃房位於圖書館入口對面
9樓：藏書區，借書需要到10樓counter辦理外借手續；同時設有電腦，自修用座位和玻璃房

*Exam period，星期日及公眾假期可以透過貨Lift到WK4樓溫書，HHB10樓玻璃房長期開放

學生電腦中心（網吧，位於WK S5及HHB 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有printing quota增值機

Printer
每一學年自動補充至2,000 quota
Express Printing Area: Printer位置
WK: S1、N7、S9，HHB: 1樓、3樓、6樓

MPH/Hall: 禮堂，WK：SUG，HHB ：1樓，可以利用上面booking網址book場

舞蹈室（鏡房），WK：NUG，HHB：2樓，可以利用上面booking網址book場

明日: 24小時開放，WK：S2 ，HHB： UG；備有叉電座嘅六角枱
Remark：實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾project

Pacific Coffee&7-ELEVEN：
WK： S3 ，HB：4樓

學生保健中心（獸醫）：WK NLG，HHB LG ，$15睇1次醫生

HKCCSU Office 學生會辦公室：，WK S3 ，HHB 4樓

屬會辦公室（嫂房）：WK S3 ，HHB 4樓

交通
Shuttle：來往WK-PolyU-HHB之穿梭巴士，Express Shuttle為不經PolyU之班次：

網上資源

myHKCC: 處理校務之用 e.g. 時間表，GPA，報CAT等

CARES（Co-curricular Activities Registration System，用作報義工/talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用

Moodle: 科目分發學科資源及交功課之用

*想搵地方傾project/食飯/做功課/hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座

學術類

Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1 ： 9月-12月 13 Teaching weeks
Sem 2 ： 1月-4月 13 Teaching weeks
Summer Term：6月-8月 7 Teaching weeks

Lecture: 教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時

Tutorial: 溫書堂，做exercise同review返lecture講過嘅嘢，做presentation，大概有25人1個tutor

Lecturer: 負責教你嗰科嘅老師

*HKCC sem1 你上嘅所有tutorial都會係同一班人，係識朋友嘅好機會

Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔coursework嘅30~50%不等

Final: Final examination，佔整科0%/40%-50%

Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂（通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢）

Day-off: 星期一至五其中一日無堂上

Grade: 每一科之成績，
A+ =4.5 A=4.0 B+ = 3.5 B=3.0 C+ =2.5 C=2.0 D=1.0 F=0；
並非所有科有派A+，例如英文

GPA: Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數

CGPA: Cumulative Grade Point Average，所有grade加總 / 一共上過嘅科目總數

Credit：學分，多數科係3個credits；1個sem大概讀15個credits，下限12、上限18

GE Subject: 通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科

DS Subject: 所屬Programme之下的必須科目

Reg科: 每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
*新生第一個Sem係冇得Reg科的

Add/Drop：揀timeslot揀老師揀科
每一班次之vacancy（空缺），要鬥快reg入去心儀班次，每學期頭2星期開放Add/Drop
*新生第一個Sem係冇得Add/Drop的

Transcript: 成績表

Turnitin: Check plagiarism之工具，check你份assignment有冇抄人

Consultation Hour：每個老師每個禮拜總共有3小時在office等你，可以問書、舉報freerider等等

Freerider: 對份project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
*如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp cap圖，Google Drive修改記錄等)

Killer: 意指專出爛grade之lecturer

校園組織類及其他

CAT: Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄（並非所有活動都會有CAT）；HKCC有獎學金比儲CAT的人

CFM 校園設施管理處：WK SLG，HHB LG，物品報失請往CFM

CSAO (..CPCE Student Affairs Office，處理學生活動成績表嘅order，多數活動申請表都係依度交；位於WK N3及HHB4樓

FSCC: Further Studies and Career Centre，入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)

GO: General Office，比較少事情需要到GO辦理；位於WK N13及HHB16樓

IK 詢問處/校務處 : WK N2 & HHB UG，係度交文件，處理academic野

ITU: IT Unit，負責處理所有IT問題，counter設於網吧門口

PDA: Personal Development Area嘅意思，由CSAO開嘅地方，入面有得做下心理測試同聽音樂放鬆下，你都可以係到搵到社工傾計

HKCCSU: HKCC學生會，分為3個大組織；
ExCo: 幹事會，負責搞活動，處理文件
Press Com: 編委會，負責出版事務
Council: 監委會，負責核數同批核文件
*ExCo(大O)同Press Com(中O)嘅o-camp係新生註冊個幾日招生，ocamp會係開學前

屬會: Under ExCo嘅嫂
*屬會嘅o-camp(細O)會係9月第1個禮拜係Hall擺Booth招生，ocamp會係Week2/3舉行

以下Q&A適用於所有HKCC學生

Q1. 咩叫死亡鐵三角？
A: 所謂死亡鐵三角，是指CCN1003 大專中文傳意，CCN1004 Creative and Critical Thinking / CCN 1072 Critical and ethical thinking及2科EAS（English for Academic Studies I&II ）

*已確定2018/19學年開始英文2咗嘅新同學要讀Academic English I&II而非EAS

(利申：18-19 FM)

Q2. 點解叫死亡鐵三角？
A: 主要係因為依3科爛grade機會比較大
中文
主要用普通話上，唔排除有lecturer間唔中用粵語，但假若你聽唔明普通話，可以準備全個sem坐係到自修，而且end-term好撚多濕勁野考，包括考你寫簡體字，而呢科最高grade係A (聽聞2017/18 Sem1 有人A+)；
EAS
學起上黎就冇咩難度，但份mid-term真係偏難，mean得50分到，英文底唔好既依關都幾難過，呢科最高grade都係A，但得3%人拎；
CCT/CET
對concept夠清嘅人嚟講係可以好淺，但對某d人嚟講係好難，讀落去先會知道自己究竟明唔明CCT/CET講乜。唔明白既話，你份mid-/end-term MC有機會一題都唔識做，最高個grade派到A+

Q3. 死亡鐵三角嘅grade爛咗可唔可以retake搏靚grade?
A: 中文同英文唔會fail你，就算比個爛grade你都一定要你pass，所以冇得retake而CCT/CET(?)就可以retake

Q4. 咩grade先retake到？
A: C+或以上retake嘅機會都比較微，C/D/D+就比較大機會但都要睇下多唔多F嘅人retake；你話你B/B+都想retake嘅話就視乎個科多唔多人F，位會俾咗低grade嘅人先，真人真事有人MO B左都俾佢retake

Q5.點樣申請retake?
A: 去ik搵佢拎Form 31 - Application for Retaking Subjects / Taking Unqualified Subjects，填完交返比ik等佢批，記得講清楚係拎邊份，有兩個版本
1. retake passed subject；2. retake failed subject

Q6. Retake要幾錢？
A: 每科$5,000

Q7. 幾時俾retake既錢？
A: 報咗名先，上到mid term前嘅幾堂就會有交錢個deadline，好似平時交學費咁交

Q8. Retake有冇得reg時間/lecturer?
A: 視乎個科多唔多人retake，睇佢開幾多班，原先教你個lecturer未必會係Summer Term再教

Q9. Retake既mid-term/final係幾時?
A: 6月中開始，7月中mid-term，8月頭final，8月尾放GPA

Q10. 應唔應該讀Summer Term?
A: Summer Term專門用嚟俾retake嘅同學讀，retake就唔多講；如果你因為想Sem3讀少一科，即係Sem3讀四科，或者英文2咗Sem3要讀6科，Summer Term可以比你讀定其中一科先令自己Sem3冇咁chur
*Summer Term係比較chur嘅，有可能會係夜晚上堂，例如5PM-9PM (lecture tutorial連住上)，每個禮拜2堂

Q11. 點樣睇Summer Term有咩科可以讀/time slot/幾時deadline
A: 可讀嘅科目，幾時截止同幾時開sem嘅日子年年不一，想讀Summer Term請check實自己學生email

Q12. 進步獎/HKCC金銀銅獎/政府Outstanding Performance Scholarship (OPS)點申請?
A: HKCC提名，唔洗申請，等email就得

Q13. 英文好係咪有優勢?
A: 英文好確實有優勢，但唔讀書都係冇用，有人DSE英文攞5，EAS都係拎B，講左咩自己參透下

Q14. Year-1唔過3，係咪quit得?
A: 我同你講你可以咁做，但亦有唔少人Year-1唔過3而Sem3&4爆4最後有UGC offer，以上嘅例子多不勝數，但講完你聽而又唔讀書，咁最後有上面嘅例子又如何呢？Year-1完咗自己可以睇下你CGPA幾多，再計下你下兩個sem假設爆4嘅CGPA係幾多決定要唔要quit

Post都唔識開 又要學人搶post

次次都開錯

又要威 又要開錯

Japanese 1 group B06，有冇group 203
/204/205/207/212 既同學想同我轉呀
有意留tg

2043 digital storytelling 201b 求換 201c

CCN2002 B12B求換B12C $300

CCN1006 B02求換B52 $500

Urgent and Important: Unsuccessful add/drop request(s)
Thank you for submitting your add/drop request(s) online. We would like to draw your attention to the fact that some requests remain unsuccessful in your record.

有冇人放CCN1015 healthy living 201D ?
出$300 價錢可議

今個sem有幾多位NS巴打會讀
CCN2196 Sociology of Culture 或者CCN2188 Culture Politics and power

CCN 2003 marketing 求換b14a 我用b14b換

簿酬

點解phase 1 個陣換兩個都話failure
明明一個A轉B
另一個B轉A
兩個都fail左
請問係唔係要係phase2 ？

phase2冇perference matching

流明

咁如果搵到人同我換tutor
除左preference matching 仲有無其他方法

其實係咪真係會轉到
3個sem都未見過會successful

Organizational Behavior 係Eunice定係Doreen教得好啲？
而家跟Eunice嘅但係佢講書太悶 完全冇心機聽

其實我第一日轉其他科嗰陣時已經成功

Real time add drop

CCN1022 B03B轉B03A

real time 試過
兩個同時入左去vacacy 個版都係0
唔係應該兩個tutor 同時變1 ？

你這兩個其中一個要drop/change左佢先得喎
如果唔係邊度有位

Doreen

ccn2004

想問下eas Emily lui 係咪伏 同埋 Venus Chan 教得好唔好

咁咪會比人搶

lm

Eas1006 B42想換B37

you have no choice

收eas書(藍色個本)同jp1書

絲打你Perference matching 係咪有排其他科
兼且揀咗do all or do nothing

無 因為淨係得一科 所以無理到 do all or do nothing

求

add drop god

咁同你互轉嗰個呢

都係一樣 得一科

CCN2002 Econ B01C 求換 B02 A/B/C

CCN2196 201B 轉 CCN2191 201B
可出錢買位...
Tg:[url]

CCN2201 Chinese Fam Culture B01想轉 B03 C/B/A /202俾錢都肯

Ccn2160 nego 有無人可以換B04D 我B03A

我想要位

求轉econ

你咩科想轉黎fam cul ?

Gender

推

Intro Chinese political and legal system 第一堂 tutor就已經聞到火藥味

政治真係犀利

最後問一次
eas2 business 有冇b27既想去b29
$350

問下個lecturer 有D老師會比兩個人tutor grp互換

Econ b02A 求轉 b05 a/b/c

求CCN2019 communication studys B05B轉 B10A
$200

有冇人放《思方導航》

PUSH

Ccn2003 George law 求評

可唔可以同我換 B18？😭🙏
B02 長期 0

想問一下大家 HKCC俾grade

其實係拉curve/睇分數/老師俾？

祝大家之後過4

CCN2049 中西溝 202c 求換202D

CCN1041 accounting 202A
想要201A
CCN1047 EAS2 210
想要212
有無巴打想換

CCN2113 FM
一個B02A 一個B02B 都想轉B02C

拉

文科仔求source
祝科科過4

巴打覺得William如何

想要A 我C

一齊較preference matching?

FM B02C 想轉 B01，有冇人肯換

想問add drop period 係咪唔計attendance?

Ccn2019 communication study 05a 換01a
有冇人呀

放Marketing 書+study guide
TG@Samgor1234

2019唔會有位架啦

科科唔同
唔係咁簡單解釋到

睇吓個lecturer自己計唔計
有啲唔會理你係唔係遲咗一個星期先入嚟都當你缺席

IA 有冇人放書？

我同你轉b02a

我A 想要b

想問下我讀acc既必修科係咪已經當讀埋cluster b 唔想搞多個sem5

放hotel operation 書

有意tg nkwankkkn

輕輕一推

我B02B 想要B02A, 一早較左preference, 你聽日較 試下轉,再唔得睇下有冇得直接搵大肥互換

大BEN

ok 今日10點整

你有fd喺A?

有無人introduction to communication studies CCN2019 B01B想轉去B01C 或者 B01C 想轉去B01B 想同fd 同一班 跪求交換

CCN2002 B12B求換B12A /B12C 比$200買

CCN1006 B02求換B52 用$500買

haggen so 超伏

成日都吹奏

haggen so世界第一

佢有上連登

我b01c
你要唔要同我較preference

冇 毒撚一個 上A冇咁大個天地gap

想問下polyu每年收幾多cc year1走嘅人?
商科嚟講係咪year 1 cgpa冇4都唔使諗?
幫人問 thx

CCN2048 中史 B04C 想換 B04A / B04B

上個post咪答咗你
睇科㗎喎 通常多人讀拉curve 少人讀睇分
但一定唔會係老師直接俾grade

好啊
感激

CCN1035 aor 求204C換205A

唔走數 pish

求 CCN 1019 207或者210

CCN1006 EAS2 求B26轉B23

求ccn2043 b01a/b🙇🏼‍♀️🙇🏼‍♀️🙇🏼‍♀️

Ccn2160 nego 跪求B03A換B04D

Japanese 1有冇人 係207想轉202？tg我吖

請問會唔會有人會放digital storytelling b01a/b🤦🏼‍♀️
F5禁到好無希望

CCN2042 programming 求203C轉202B/C

有人想換ccn 1022 personal growth ?
想b06b換b02a/b

Sorry ah啱啱add drop咗 C嗰班同我撞咗時間

好好奇一問
CCN 3134 Engineering economics 呢科
係咪全部leaturer 都係伏
仲要大部分都goolge唔到

邊條仆街搶左我values and ethics 既b02a

啱啱轉到AOR 205b 想要205a 有冇人想轉

有冇人想換2053嘅b01b?
想轉b01a
肯換嘅祝你過3爆4 有offer god保佑

有冇人EAS2 business可以同我換B42(B39)？🤧🤧

有冇人CCN2121 B05A/B想換B06A?
感激不盡

ccn1019 Japanese 完全冇位

Ccn 2160 b03b 換b03a

Conditional offer 3.9

Ccn1006 B42想換B24 $500

B39岩吾岩

想要24

Hi 巴打

我見到25有位lo,你係想要個時間定lecturer

Ccn2019 b08b想轉b08c 好想同frd一齊上

想要個時間 咁岩match曬

1041悔終生
1042更稱心

Coriolanus Lam世界第一

CCN1022 B03B想換B04/B05

Push
祝爆4

TG Wa021234

CCN2002 B12B求換B12A /B12C $200

CCN1006 B02求換B52 $500

Ccn3109 social welfare 202b換201a,b,c

求CCN2046 B01A 薄酬

想問吓各位呢
如果我搵到人肯同我調gp(兩個對調)
但個vacancy 全部都係0 咁應該點調
唔該哂

😢😢可吾可以比42我ar 薄酬

Ching 有冇辦法揾到24 立刻比42你

thx add drop god

HO Jamie lo 定Chris Wong

Jamie

push

有冇
CCN2019 Introduction to Communication Studies B09A/B09B想換B08A?(L: Fri 1230-1425 T: Wed 1030-1125)
都係Dr Cecilia PUN教

CCN2005 OB B02A想轉B02B

有，我B01B

一齊較 preference?

點較，唔太識較

唉屌，轉咗去Chris wong

Fm b02c想轉b02b 已經preference matching咗

洗唔洗tick do all or do nothing？

唔洗

已較

求CCN2201 Chinese Family 可用personal growth換

有無family 想換組

Ccn2015 gender issue 求b02b轉b02c

Ccn2103 Advertising and promotion 跪求B03A轉B03B

FM B02D想轉B01C/D

你咩組

放PERSONAL 203B
轉GENDER ISSUES 201C/ 202A/B/C B03A
有兩個位

你呢

我b04 想b01 or b02

B01A

Cc phy chem冇quantum
辣殺到

Ccn2010 English for workplace communication B01想轉B03

Hrm都仲未add到

Push

我b01 想轉去b03 /202 有冇識人同我轉到

ching讀science?

Cct Kevin kwong?

push 價錢可議

我都較咗

CCN2002 B12B求換B12A /B12C $200

CCN1006 B02求換B52 $500

求下你地幫個手

intro to econ b13b求b12a
都係Janice
L tue 830-1025
T fri 1530-1625
$200

收中國家庭500蚊

有冇人知CCN2002 intro econ Kelly Cheung掂唔掂？

55

收到offer未？

冇offer

你咁勤力，遲d一定會收到offer

上緊堂，好眼訓，但佢講野既都入到我腦

Ching坐邊 我都係 佢真係垃圾都不如

有冇興趣夜啲上堂 B01D想轉B01A

完全無位 真係求jap 1 位

CCN 1019Japanese I
求203 轉 204-207
唔多like sandy

真係咁差咩

有無人放jap1位 wk個邊

好彩轉左Janice
Kelly 係咪後生女黎?

係啊，TBC 但我覺得ok喎
Econ啲野一開始係好低能既

用埋黑科技都冇收獲

就癲 等左咁多日都無咩位 每次有位得一個 轉眼俾人搶曬

咁又係既
要顧下有d人無讀過

CCN2019 Intro to commu B02C想轉B03A

B02B

有無人放wk jap1位！！

求ccn 1019 jap 1 wk 位

求CCN2201 Chinese Family 可用 CCN2015 Gender issues 換

放PERSONAL 203B
轉GENDER ISSUES 201C B03A
有兩個位

有冇
CCN2019 Introduction to Communication Studies
B09A/B09B想換B08A?(L: Fri 1230-1425 T: Wed 1030-1125)
都係Dr Cecilia PUN教

1035 art of reasoning 204A 換 204B
2036 Hong Kong Society 201B 換 202C
感謝萬分

CCN1057 Academic English (business) B27 (L:Thu 13:30-15:25 T:Fri16:30-18:25) 轉B13 薄酬 2個位

2014 food hygiene 201A 轉201B/C

CCN2019 B02B求B03A

推 今日都無就應該無乜機

求CCN1019 jap 1 wk位 薄酬

B01A, 201A都得

求CCN2015 GENDER ISSUES B01A轉201C

或者B03C都得

CCN2048 B01C求換B01D

求CCN1019 Jap 1 wk 位

收 intermediate accounting書

求CCN2015 GENDER ISSUES B02B轉B02C

MO Joni Lee求評
我個人嚟講覺得好伏

B10B都得架

你求左好耐 push

求Ccn1006 Eas2 一個B24位 我用B42換 厚酬 可議

要retake jap 1 求搵人放 jap1 位

求Ccn1006 Eas2 一個B24位 我用B42換 厚酬 可議
Tg Wa021234

爛咗龜？？有d驚 今個sem讀

sem1拎左F 其實唔洗驚 身邊好多人都靚grade 係我自己讀唔好

有冇人仲未收到hku interview 好驚冇哂offer 打埋電話問都係叫我等

PRESONAL GROWTH求換 中西溝

求Jap 1 wk 位

求Ccn1006 Eas2 B41位一個 一樣係Noble教 我用B42
Tg Wa021234

係hhb都可以 求換

500 好需要呢個位 其他科卡死曬

Sick ball
1042、2002
1041

請問有冇人見到一張學生八達通
我跌左張八達通係hkcc度
如果見到請攞去ik或者ug保安室

請問有冇人見到一張學生八達通
我跌左張八達通係hkcc度
如果見到請攞去ik或者LG保安室

Ccn2053或者ccn2017換ccn2049或ccn2201或ccn1012是但一班

ccn2053好讀 靚龜

清講多少少喺邊到跌啦

真心呢 上完有啲悶 但都簡單既

我都唔清楚但係大機率係10樓圖書館同12樓

求有心人執到交去UG 冇左八達通真係好唔方便

上完感覺唔掂 又reg唔走

有ching同我一樣感覺

第一題mc已經笑左 佢話唔關how to produce and how to produce事 全部相反

hkcc個網搞咩, Sorry, that page doesn't exist!

我係2201 可以換2053！！！

報失咗未

Successful Add/Drop Notification for Semester Two 2018/19

報左啦 有心

Gary Ho伏唔伏 調左佢有啲驚 利申絲

sem1上左 ok的 唔伏

八達通我會等到星期一再報失 因為一報失張八達通就唔用得 補領八達通又好麻煩入面應該有500蚊左右 執到既人你用曬入面d錢都冇問題 只要交張八達通去UG就得跪求有心人祝過3.8爆4

有冇人讀Values and ethics想轉走
我可以用gender issues 同你換

紅磡定西九龍

HHB

順帶一問 group pj俾分如何？搵佢consult會唔會hea答？thanks

2201邊班？

B01D (但ABCD 班可以同個lecturer調 聽佢講過下) btw 你咩班？

俾分唔算嚴 consult都會好好答你 幫你

B01d 佢得一班

我ok 你同唔同我調？

有無ching分享下sem2識groupmate嘅經驗

可以啊 tg 傾？

真係好靠自己外唔外向 你如果摺既真係等人地問你 或者lecturer分 唔係太奇怪既人都識到朋友既

同問，呢幾日返學差唔多全部自己一個上，其他人上個sem已經同group識落，得我一個唔係 食飯唔想被人見到自己食就走咗去4樓出邊食

自己食有咩問題？
poly舊can勁多人自己食

果陣貼咗自己gpa喺額頭度😂

project分group果陣先慘

tg: cccola

得自己一個沒組嘅感覺真係慘 仲要求人哋收留我

ching gpa好高喎
果陣你點揀groupmate呀？
gpa>all 定係 平時上堂睇落正常嘅人？

收eas + jp1書

Gpa 高唔代表嗰個人做group project 都勁

講得啱 識人好高gpa 但group project 照freeride

CCN2103 A&P B03B 換 CCN2113 FM B03 A/B/C OR B04 B/C

你邊組

CCN1006 EAS2 B53想換B52/B59 $200

有無人CCN2019 B01B想轉去B01C or B01C 想轉去B01B 想同fd同一gp 啊 跪求交換

Eas Wendy lee 伏唔伏 有冇ching分享下

執到既人你用曬入面d錢都冇問題

我比我戶口號碼你 得閒轉啲錢比我使下ok?

報失八達通 手續費$50 你寧願蝕500比條友都唔報失咩玩法

上堂悶 assignment比分又緊 group project都kill 上個sem比左隻D我

你講得啱 之前唔見八達通一時心急先咁講 聽日都搵唔到就去港鐵報失啦

算你傻唔曬

報失係要打電話 要三個鐘先會cut到 三個鐘內啲錢三個鐘內比人用咗唔會賠償 我淨係想講整返張八達通70蚊咋喎 仲會直接寄去屋企 麻煩係邊

八達通內錢=sunk cost？

下 佢算ok啦 我成組都b range 識人A喎

報失後頭3個鐘 要自己食返 其後八達通公司食
仲會收你$50 手續費 即係舊咭按金打靶

試過拎張咭落樓食早餐跌左 比人攞去百佳狂買野
（我有自動增值） 嘟左我300幾蚊

覺得佢啲英文好有廣東話口音 睇你接唔接受到

有冇人唔要values and ethics

幾好人 不過assignment手緊 講嘢都幾重香港音 上堂有時唔知佢講咩 一舊舊咁

小弟想問下咁多位Ching Add/drop without preference matching 即係點

咪without囉

cct asm咁容易都攞出嚟交換

PUSH 想同fd上

放mo state itb accounting 書89成新 有意留tg

放Gender Issue 202C & B01A 2個位
放 Intro to comm CCN2019 B01A
有意Whatsapp 62018344

想要Gender B01D

唔伏 人幾好不過d時間唔夾我

用以下科目既notes
ccn2160 nego
ccn2017 中化

換
ccn2157 hospitality and tourism marketing
ccn2147 retail and management

求CCN1069 205D
薄酬 有意tg

IA洗唔洗買TEXTBOOK

無買 利申A+

我98

CCN1006 B02求換B52 $500

去圖書館借仲好

留tg

maggie ng
cori lam
世界第一

dean list係咪放完新年假就會有email send過嚟 ?

我冇錢拎呀屌

我冇得拎 不過想問吓啫

Blaw Jandia Poon好唔好?

大伏

教書細聲 枝咪好似用左等於無用
講野一舊舊
Asm講解極度唔清晰
一開始叫全世界交3個point
臨present 先話4人組只能做兩個point
搞到我果組大改

比較好既一點係佢會印note比你
But 佢份筆記極度撞色 根本睇唔到字

Gp project 比分手緊

無咩事reg走佢啦 你值得更好
Eas 2 b左拜佢所

打少左野
Eas2 b左多得佢唔少 拜佢都無用

恕小弟無知一問
ccn 1007 information technology for business
ccn 1102 hotel operation
ccn 2004 management organization
有無必要買書

唔該哂
咁1102同2004呢

明白了
感激感激

收blaw /中史書

收eas同jp1書

有無人知eas elaine shek係咪好伏？

港屎好冇讀其實

上完第一堂lecture有啲絕望

微巴我想同你相認😭😭😭

我垃圾黎

Ccn1024 普通話好讀定 ccn1019 jap1好d? 想aim b＋
普通話識小小拼音 日文冇底

如果你讀6科就唔好讀日文
4-5科就自己考慮

讀5科啲人要落地獄

y

因為我讀6科

屌

申請左transcript 禮拜三轉左payment received
大約要等幾耐？

4科呢

得啦得啦 威啦

$500
有冇fd係b12a 既幫幫手

冇底讀jap1會唔會收皮

我sem1 就係讀pth同jap 1 因為pth好 所以B+日文無底既我拎左F 我覺得要看邊科更有興趣再選擇

我sem1就係咁拎左F 但我覺得係望自己有無興趣 身邊有朋友無底都拎A

咁慘

其實Jean Cheung識唔識講中文？

有科 D+ 想 summer retake 返
幾時可以報 係咪6月嗰陣？ 有冇ching可以講下？

識

IA同Fa 困難程度係咪差不多？有冇ching解答下

ching聽過？定佢講

我由payment received到transcript printed等左一個禮拜

求CCN2046 B01A/201A 薄酬啊

識人無底拎A同B+
無底唔緊要 至緊要背熟五十音 之後就唔洗怕
不過每次做功課同卷要好小心
相信就算N1都好 唔小心 唔認真同唔溫書頂多拎A
巴打加油！
利申：A+

有咩功課做

B10A求B02A

有兩份 一份好快就要交 就係抄寫五十音
你以為簡單 但其實呢份先嚴格
識好多有底嘅人做呢份 睇少咗佢 拎得80/100
不過唔擔心 你小心啲寫 仔細啲就okay 例如促音 拗音
一邊寫又可以一邊記 一舉兩得

另外一份就好遲先交 week11/12先（好似係）
一part做grammar咁 另一part有篇文章叫你中譯日
不過唔洗擔心 有上堂一定識做 全部上堂有教過
不過都係個句 小心做就冇事

其實叫文章好似好得人驚咁 叫翻譯句子先啱

考試難唔難 btw thanks

HK Cheung

我上個sem讀 但我覺得好簡單
比我想像中簡單好多好多
我以為佢會問一啲好minor嘅嘢 例如怪我、峠（我諗到時你就會明）
結果全部出大路嘢
不過講就咁講 佢都多伏位 特別係過去式 過去否定之類
一時鬼遮眼就可能由A+變A
我朋友mid term 70幾 估計exam做得幾好 最後拎B+
反而覺得mid term仲伏少少 可能個時未有心理準備

咁樣嘅話 我有啲驚驚地

HK好野

好似記錯左
佢係識聽中文，不過冇聽過佢講裡文

佢係識聽中文，不過冇聽過佢講中文

上佢Phy1嘅上半堂都還可以，但一教深少少嘅嘢就現曬形

唔洗驚㗎巴打 先讀熟五十音啦
冇proj 唔會有freerider出現已經好開心
我最初成日問我無底又有B+嗰個fd有冇啲後悔揀咗日文
佢最尾講好彩揀咗日文

我驚學唔識

凡事都有第一次 就似當年你學ABC
五十音等同ABC 不過我覺得係吃力嘅
我當初都係不斷寫 不斷記 之後再不斷默寫 逼自己入腦
你可以加日文鍵盤係手機到 隨時可以睇
祝巴打可以過B+拎A

咁我都祝返你過3爆4

有咩唔明都可以問我呀 我有咩可以幫到你會盡幫
巴打要祝我過3.6 爆4

meet offer?

係呀 挑戰不可能嘅任務
所以仲係要去其他u面試

加油喇

有無人知CCN2026 mass media and culture 伏唔伏

要B02B阿我 撞車阿如果唔係

你咩班

201A 你呢

wk班 travel time唔夠

想問下CCN1028 Elementary Statistics Wong,Kwong-cheong教伏吾伏

讀緊IT
summer term reg咩科好
有冇巴打有推介

CCN1069 求205D
薄酬

放Maths and statistics / Economics 書

KC世界第一

Stat呢科自修都得喇

想問下如果報暑sem
Ccn 2015 Gender Issue
Ccn 2035 Values and Ethics in Daily Life
邊個好讀啲？
Thanks

Gender讀過 一般頂盡b+ A有 不過少 同埋gender要出去訪問人
Values唔知

Thanks 有冇人可以分享下ccn 2035 values and ethics in daily life

Sem 1有諗過之後去問佢野，每次都答我英文

EAS 2
B24求B43

B24:
Dorcas Mok
WED 12-14
FRI 10.30-11.30

(Reason: Stat想sit堂,但撞時間)

Tg : denniss1999

極度爛grade
Give dog study

蔡維玉老師比分鬆唔鬆

agger 咁多科ge我就係炒呢科 cct唔好千奇唔好讀 因為呢科好睇重你邏輯同論證能力
利申:cct c+ 0n9走咗去讀

正常比分 但維玉真係教得好好
Asm你只要問左佢 你份野都唔會錯得去邊
同埋gp pj跟足佢教既方向做就b+實無死

再push

明白 唔該晒咁多位

B42換你B24得唔得

下
我cct B value A+
根本冇關係囉

屌你老母！
唔好害人啦

你有offer就唔好危言聳聽

jodie教?

百連樹淫我又屌左你老母

真係好撚淫

會員 #204059 百連樹淫 乃過街老鼠 人人喊打

老母為免費公廁 極度渴求 隨便任意屌 (閪已爛）

屌你老母竟然話values唔好讀
咪撚害人啦

有冇d論證講黎聽下先

第39頁

好讀
咁咩grade先

呢科根本唔似cct
只係啲社會爭議 講下支持 反對 雙方用咩theory有咩理據
基本上得Kantian ethics要多少少時間去諗 但都好易明
Pj ricky又鬆手 assignment又可以做返gp pj 題目
Mid term仲要open book, final test仲要全mc
痴線 去邊搵workload輕鬆 lecturer又鬆手嘅科讀

巴打加油，我都係冇底讀日文
呢兩日已經趁weekend記五十音

啱呀 邊度同cct有關 講道唔道德咋喎

係啊

又theory 又理據
我地呢d business 優材生出名憎cct
完全冇用
依家又叫我用theory乜乜乜

要用時間諗已經死罪啦 business 嘅世界時間就是金錢
比翻你d低賤嘅學生讀啦

全組A

哦

我都想知

我都係今個SEM讀
又係佢教
我都比佢講到有D心慌慌

再推 有冇讀過既清

CCN1006 EAS 2
B24求 B43 / B10 / B14 / B15 / B27 / B29 / B47

B24:
Dorcas Mok
WED 12-14
FRI 10.30-11.30

Tg : denniss1999

CC數科好易==

講多d得唔得

微巴你唔係拎A咋咩？

做咩踢爆禾-,-

因為我都幾好奇呢科會唔會出A+

有的

背曬past paper咪識囉==

有冇人可以話俾我聽 MO Dr. Andy Chan 同Mr Chris Wong有冇伏
我原本係跟Jennifer 之後追po見到話伏即刻轉咗跟Joni Lee 上咗一堂lecture之後覺得佢係世界級
我現有嘅timetable 如果想要禮拜一day off又唔撞時間的話就只可以揀Andy Chan同Chris Wong了 所以好想咁多位巴打絲打幫下手評論下

你讀asso讀得幾得閒喎 有咩秘訣？

好過你係連登話有lecturer放tips但又唔講內容
係度撚狗
你仲得閒啦

好似係喎

一定有A+

你老母教我嘅
佢趴撚住係度 成隻狗咁
我一路屌 佢一路啊啊聲教我點讀書

你自己問你老母啦 狗閪仔

加油呀 希望無offer 個時唔好係度叫春 因為我阿媽未必教得好你 要自己多多努力實踐

Chris Wong 教HO的...我覺得唔錯
Project 你肯consult佢多幾次做咩佢要既野就可以
我覺得佢比分算合理

不過只要MO一日係jennifer做Subject leader
食筆記就會有A 因為考試都係死背

唔該晒老友 琴日收到cc封email話我MO嗰class因爲唔夠人所以取消咗再加埋發現到Joni Lee咁廢之後成個人真係慌到唔識俾反應
祝你GPA過3爆4

如果你老母個傻閪教得好 你個閪仔就唔洗係度丟人現眼啦

嗯嗯

自私撚 祝你冇offer

暫時考得唔錯

Ching好搶口下喎
讀牙蘇都咁串
同你師兄有得揮

原來考得唔錯都係串 果然要酸嘅話咩都酸得

洗撚酸你咩牙蘇仔
你入撚到大學再算啦

記得上嚟報喜喎

你心腸壞
係連登話有lecturer放tips又唔講內容
一定你就唔好係連登講
一定就放上黎同大家分享
你講有tips又唔講內容
係度撚狗 以為自己好撚威？
如果你真係有料 怕乜嘢俾其他人知道tips嘅內容？
我明白每個人都係自私嘅 都係唔想咁多人知道個內容
但至少個lecturer同你地講tips都應該係信得過你地
唔會周圍張揚同人講
但你就係連登上面係咁講有tips有tips
喺度撚狗 妖敵 你呢種嘅行為十分騷擾

嗨 你好嗎

正 吠啦喂！

有花生食 見你好激氣～好激氣～

好心啦
與其喺連登撚狗為樂
不如專心讀書啦

還好啦

You too 都係個句 考得唔錯

冇4.0我建議你都係去專心讀書

知道巴打

Business 得個死人3.7尾
唔愧對你老母日日比我屌咩？

係咪好嬲....

唉
真係可憐 自己已然成為過街老鼠
係度摞個自以為高嘅gpa打飛機

我好酸啊 點算啊

編號#204059嘅過街老鼠好

唔錯咋 冇人話高咖 都係努力啲先

仲祝我冇offer

今個sem jap mid term係4月1-2
咁啱dse中文又係呢2日考

一般sem2做group project,要retake dse係free ride group project嘅最常見籍口,各位記得睇路

Freeride人嗰啲人
祝佢retake dse fail

巴打係咪yr 1？需唔需要我幫手？
介唔介意留低tg？
我咁啱DSE中文5* 睇下可以點樣幫到你

維玉真係好好人，勁有媽媽feel

我今年sem2 retake Jap I 前幾日add drop加左一科 讀六科 想問下幾時交埋Jap I 既錢？會唔有通知搵我交錢？謝謝

全英解釋 好撚pro

CCN2002 B12B求換B12A /B12C $200

CCN1006 B02求換B52 $500

有無人同我換呀

2002 13b你要唔要呀 都係janice

b班既都撞咗時間呀
要a或者c班先換走到EAS2

有心了清♡
我有同學幫緊手啦 唔該晒

加油加油

巴打係咪會求補考mid term
我同你一樣情況

我諗住下個星期去問下
你邊個教?

邊有得補考
上晝考完DSE
夜晚7點返黎考mid term

嚇死我
啱啱摷返份teaching plan原來係7：30pm
咁姐係頂硬上

放commu eas紫色書 1008 stat書 有意留tg

再Push

想問下wk 星期日7點打後 仲有冇地方開

有冇ching知幾時出dean list

有排啦

放 marketing + study guide, stat, econ 書，極新
價格可議 Tg:

CCN2121 IA B02B換B01A/B/C

CCN1069 求205D

2358 8888
打去問

=.=

[突發]UST M記開始多人

突發 ust熱線開始冇人聽

Gpa god

唔洗客氣
幫我手拜offer god得啦😂😂

五毛狗以為改咗名就冇人知

CCN1057邊個唔錯

放橙色eas 書 有意留tg

放hotel operation+紫色eas書

有意tg nkwankkkn

其實EAS已經轉左用第二本書

CCN1019 Jap I B02轉B09！

今日又放位 多謝add drop god

CCN2201 Chinese family and culture
有冇人放

CCN 2019 B02B跪求B10B

有冇人可以話俾我聽MO Dr.Andy Chan教成點

中西溝B05B求B01A

CCN2042 求202B/C/D

CCN1069 求205D $200

CCN1019 Jap I B02求轉B09

究竟phase 2係咪真係可以調到班

CCN2049 中西溝 b04a 轉 b05c

跪求Ccn1057 b02 換b24

ccn1028 B03B/C 想換B04 A/B/C
中西溝201A 換 201B/C/D

急求managing organization
CCN2004. B08b換B08C/B12C

Ccn1006 求B24位一個 感謝你全家

Ccn2191 204a換 201a/b

10點幾個陣reg到

CCN 1006 EAS B16求換B42

屌你老母我好撚嬲

我明明見到201D有位

但撞撚左時間

仲要係tutor食撚左
堂tutor我有時間比佢轉 但無位

Econ b02b求轉b02a

CCN2019 B02A跪求B03A/B10B🤦🏻‍♀️

多謝add drop god 5科轉哂

預到呢啲情況最嬲

跪求B05A/C

LMM

Digital storytelling b01b 求轉 b01a/ c

祝大家有offer 同add drop 成功

OH..早知吾買- -" 謝謝
BTW HO 照放..可議價

你咩Group

幾時派grade啊屌你老母

我gender 想轉2201 201B

中西溝need

55
on9鳥
茅人用書嫁 5好害人牙

CCN2201 Chinese Family & Culture B03B 想轉 B03C

有冇人放ccn 2201中國家庭 201cd 啊？

麻煩tg我 係度傾煩到其他人

依家未有TG
幫我留住先

Ccn2053換ccn2049 b01

幾時有offer就真 等得好辛苦

Shitty
Poly

UST

想問下FA洗唔洗買書？

push push push

三流大學

有冇人肯換 CCN2201 Chinese family and culture ?
我而家係 CCN2017 / 201B INTRODUCTION TO CHINESE CULTURE

有冇人放FOOD SERVICE B04B 我而家B04A

ust

UST=亞洲一大

亞洲MIT

Eas2 b37轉b13 $300

University of Stupid and reTarded

求CCN2004 MO
B10c 轉 B10a🙏🏻

CCN2046求B01A/201A 薄酬

求CCN1034 ICT tutorial group 205B轉205A😭
Thanks😭

求CCN2004 MO
B10C 轉 B10A🙏🏻
$500

求CCN2201 Chinese family and culture
B01B 轉 B02B or B02C

speed嘅張志豪同學，你張學生證留咗係hhb6樓嘅printer到,我一陣落去IK到，見到就去落返

25狗！

好想入UST

Ccn1057 B05轉B04 $300

唔需要

ccn1022 personal growth b05b 求換 ccn1041 accounting b01

Gender求201A/B

B24轉B52先真

繼續push

中西溝b03c 換b03b/b03d

Ccn1057 B05轉B04 $500

啱啱有位，一撳入去就冇左，估唔到而家重有人爭

有冇人放os

HHB 1樓同3樓printer閪冧

排到打蛇餅

想整科introduction of printing
屌你老母 Print曬成科嘅note係咪唔撚識去拉把/網吧？
係咪一定要上堂前去樓層Print撚曬？
祝依啲自私撚爆4都無ugc收

😂i know that feel bro
尤其係趕住上堂既時候前面既人兄印左三科全科筆記

FA B05B轉B05C😭🙇🏽‍♀️

一樓太多課室啦
而且剩係得兩部電腦
個負擔真係好大

Printer

CCN1006 B24求換B52 $500

幫幫手 唔想爛grade呀

Sit堂算喇

FA B05B轉B05C😭🙇🏽‍♀️ $300

Pish😢

求CCN2115 Food Service Operations B04A轉B04B

Chin fam換Postive psycho!

想問有冇 Ching 試過 sem1 3.9 GPA 係有得去 elite tour
個 lecturer 話基本上要 4 先有可能去，但我得 3.90
個 statement 寫得好有冇分加

邊個同你講要4先得
3.7都得喇

咩科

Marketing

有冇人ccn2240 database system 202 嗰班未有組
而家有兩個人

個 lecturer
佢話過往 business 學生佔七成，而以往大部分人都 GPA 4

想問
CCN 2188 Culture, politics and power
CCN 3122 Politics, Welfare and Human value 如何？邊科好啲？

2188冇讀過2196/2193唔好揀

mkt難啲 佢每科大約揀2個人 正常都會揀最高果啲
不過ns上年揀左7個 照報先囉

咁
CCN 2197 Working with groups, communities and organization

CCN 3118 Globalization and Development

CCN 3118 Guidance and Councelling

你覺得如何？唔好意思，好多問題

我愛牙roy

呢啲唔清楚

CCN2114 Financial Markets and Institutions 好唔好讀

想問ns果7個大約幾高gpa

CCN2117 Fundamentals of Logistics and Supply Chain Management 想問下呢科冇底讀易唔易拎A?

FOOD SERVICE B02B求換B02C

起碼都4.0以上

有冇巴打有FM 書

2188 輕鬆科黎 教啲嘢common sense
利申：讀緊

有意fm書 已tg

Year1 想問下建唔建議讀summer sem

建議 如果你63credits take暑sem真係會輕鬆好多 而且個人認為暑sem鬆手啲

放書
Intro to marketing + study guide, Econ, stat
TG

祝大家add drop 成功

仲有OB同econ

2035 同中西溝邊間好讀 易靚grade啲 summersem

Ccn2035 for sure

cct廢都冇野架 ？

Yes 真心好正 讀咗就知

真心非鳩講 ricky好nice 你問佢實答
而且講野清晰 教嘅理論都唔深 絕對聽得明
Essay可以做返group project嗰條題目 都算輕鬆
而且後面有幾課lecture都唔考 都溫得少啲
又無考試 真係好讀

放economics同 mathematics and Statistics書

Summer sem黎講不如讀中西鳩先
2035呢科workload較少
建議正常sem讀
你正常sem讀2035就好似讀少科咁
不過呢個係先甜後苦 定係先苦後甜嘅問題

CCN2002 B10C換B05A(BC都得）

CCN2046 201A換B01A

明白

CCN1006 B02求換B52/59 $500

B24>B52/59

最後一日add drop
add drop god

想問 add drop period 係去到幾時先計返attendance

你冇drop 過個科既話由week 1 開始已經計緊你既attendance

中cul同中西cul嘅話點揀好

Hea住讀咪中西溝

中cul啲文言文背撚你嘔 有啲字仲要唔識讀

9背？

佢都係背
但冇中溝 中史咁多
同埋tutorial 好輕鬆，上完頭3week 堂堂淨係睇人present project
走左都冇人知

易唔易靚grade

睇你想拎咩囉 A/A+ 有d難
B+就應該有溫書都有

1057 AE 2 B05求轉B04 $500

Aim a起
定china-related唔揀呢科

CCN2019 B02A跪求B10B

其實mkt洗唔洗買書
kiki叫買但感覺上會同mo一樣無用過書

唔洗，得本study guide有用，midterm會出返

想問China era of globalization 呢科點？

1006 EAS2 moodle 係咪冇Centralized Group㗎

1003求213

有無人有中文傳意嘅source

CCN2002 B10C換B05A

有無CCN2019 B02ABC(Jason)可以換201(Kimberly)

Jap 1 用202 換205

跪求CCN2004 B08B換B09C拜托拜托各位大神！！！

CCN1006 B24求換B52 $500

CCN1019 JapI 202 求轉209

多謝add drop god
唔洗$500都轉到B04

多謝add drop god

尋日有上Phy1 Antony tutorial嘅巴絲有冇發現一部計數機無人認領/伶埋走？

如有拾獲，請交到失物處

Jap 1 202 換206

求B02 薄酬
Tg: klnpark

1003 有意tg humantank

想問我有科fail咗 係咪要係30號前遞form

用中文讀？

有2課要英文notes 要自己譯返做中文

killer

但考試用中文？

C+

CCT都有kill唔killer咩
講主觀評分都得group project一份 其他岩就岩 錯就錯
不如話自己冇努力學過

唔好意思lor

門生

係

推
！

其實HM嗰hotel tour要點報
點解我喺care嗰度揾唔到嘅

一年一度走火警

d人直接走人

嚇撚死人咩

嚇死小妹

食個下午茶先返去

重酬

有冇人放CCN 1034 ict 204c

agger
利申佢教a
解得幾好

個人覺得CCT無killer可言
主要係你聽唔聽得明佢講咩
吸收到就好易A

個人覺得Arthur Chin 教得唔錯
利申A+

過3爆4

急求ITB CCN1007
B06D換B05B!!

推一推

有冇人可以放ccn1006 B42😢😢

ccn2126 intro to international business 有冇人放b02任何一個位呀

B05C?

要？

Ccn2191 204a換201a/b

撞時間

咪撚要 on9

我要

CCN2002 B05B換B05A

你05B?

最後一推

推 可用B01A換

推B05A/B都得

add drop完滿結束

祝大家有offer

我都覺
功課認真做 midterm 唔差
已經A左

我亂讀都出B+

收錢嘅邊忽叫幫 無printing quota我唔識增值咩而家

咁巴打都可自己增值 慢慢排隊印 同等lecturer 每星期1個chapter擺上moodle 嘅 人買我賣

喺連登搵食

佢覆我話notes要收錢個下我好大聲咁講左句 ”嘩 屌你老母 咁都要錢”
搞到成車都望住我

下notes都有人買

賣學校提供d notes好似係犯法

學校睇到嘅 搵人扮交收捉佢出黎啦

Chin fam

暑sem想reg中西溝
想問下好唔好（易唔易）讀
冇中西屎底
係咪齋背就得
難唔難拎A
thx

notes都賣

如果利申埋啲grade出黎可能都仲會有人買 可能都有啲說服力
而家咁樣人哋憑咩要人買啲notes

收mkt書 有意留tg

咁岩睇緊啲china related科
有科chinese film and fiction想問有冇ching有咩評價
另外summer sem嘅中溝同中西溝又有冇咩特別評價

手機/iPad print notes要裝app
點解唔直接開AirPrint

貪錢貪到咁
自己俾錢入quota印一個sem咪頂多幾十蚊
未計出去影印鋪可以平啲
問上個讀咗既人拎soft copy就可以一次過印成個sem啦
你有心幫人就放soft copy出黎啦

易讀難A

好的thx巴打

齋背就得
讀得幾輕鬆 唔洗史底

我仲以為係送

上年有 今年為左推個垃圾wifi printing disable左AirPrint

唔知係咪我問題
Notebook裝完driver print係較唔到copies
Set咗print 10 copies都係print得一份

算啦 搵啲非繁忙時間一炮過印晒一星期嘅notes啦

有冇人補考過stat? 想問下會唔會難勁多？定只係少少？

Billy Chan同學 喺 HHB一樓影印機 漏咗張 匯豐提款卡

我執到交咗去LG失物認領處了

其實係犯法
巴打小心比人扮交收捕你

有冇人讀過soci 想暑sem讀 易唔易A

做咩咁睇唔開

有fd讀話ok 諗緊暑sem讀咩好

Gender?

Gender大約係讀咩？

推一次

有啲似soci
不過唔會考試
100% coursework
LGBT嗰啲嘢

從 1/2 起，九巴將於香港理工大學VA座（邵逸夫樓）平台增設“九巴大專優惠站”$2回贈機，詳細位置可參閲下列校園地圖。

好！唔該哂

想問唔讀summer sem 嘅話 sem3係咪要讀6科

同問

今日

就放假

Intro to psy 係咪要買textbook 今sem may poon教佢話一定要買

想問下introduction to econ 分左組未

借咪得

唔一定 你可以選擇sem3 drop咗一科 然後sem4讀 不過呢樣野你要事先send email俾搞add drop system嘅部門講返原因 我個時係直接搵programme leader解釋自己drop嘅原因 同叫佢幫我send email去負責add drop system嘅department 整 之後你就應該drop得

2035 Values and Ethics in Daily Life 難唔難讀 暑sem想reg

諗住係背書科裸溫notes就算，佢又講到冇書唔得咁

唔難

讀緊嘅表示唔難

想問下如果想summer sem retake passed subject係咪直接等6月去ik交form報名，定係而家要上網報埋？

no notes夠哂

屌MO有兩組轉咗lecturer 但冇得再add drop 揀咗Andy Chan嘅我想喊 望住Andy Chan 就好似望住周星馳套逃學威龍嗰個實驗室啊伯咁

係咪食曬notes夠A

究竟sem3其實係讀5科定6科

英文3以上讀5科 英文2讀6科

thanks

暑sem讀gender issue定values and ethics in daily life 好啲？
求意見

英文2嘅人改左做直接讀academic English 1，2 (4 credits)
而唔係讀多科practical English

嚇窒咗

Workload細到好似無讀過咁，又唔需要背書，想輕鬆儲credit 可以讀

教成點？

三個字:垃撚圾

想知sem3 ge科係咪得佢email個埋揀
冇科想讀

清唔好驚 真心mo你自己真係讀得掂

肯食哂啲notes 個grade真心唔會爛得去邊 加油

有無人上個SEM讀過婦女史拎咗A

sem4 啲科好辛苦呀
頭兩個lecture 已經好多野背

好驚爛grade 上個sem已經hea底搞到GPA得3.7 話就話係有中學嘅BAFS底子 但我以前係讀垃圾中文中學 所以其實MO對我嚟講好似讀緊一科全新科目咁

「得」3.7

商科要求高啲正常掛

段落大意

我hea住讀有3.7 好叻叻

商科狗講句嘢都串啲

中醫 有冇人想b02b轉b02d

搭左時光機？

點解個個回覆都有人負評

有無人知wk幾點走火警

3

有冇人答下CCN1006 EAS2 moodle有冇Centralized Group?
一開sem仲見到，但之後add drop轉左去第二group就冇左

咁都唔明等retake啦

我覺得佢講野有趣得嚟又解釋得好清楚喎

Business NS , CGPA 3.8 , IELTS 6.5
PolyU 唔知報咩好?
各位Ching 有冇好推介
MKT / ACCT都冇興趣

錄音
或者問下隔離d同學仔

你有咩唔明先 功課定咩？
我year2 NS AOR B+ 睇吓答唔答到你

一開始啲功利主義應該最容易明，即係淨係理個結果 係咪有最大效益
義務論 即係就算個結果係幾好都好 但係如果過程個行為係壞嘅 e.g.會傷害到他人/違反道德 都唔會當係一件好事黎
德性倫理學 就最抽象 睇整體件事 分析case入面每個人嘅行為係有美德定壞嘅 邊種範疇

Btw到時唔識就靠gp mate carry la

老老實實 我sem3 全部科都單丁 最尾都係靠分組識到人，所以唔使咁驚

咁咪好囉，當比呢個機會你識唔同嘅人

我aor都係Brian教 又係自己一個上 你咩tutor group啊？

我都無

巴定絲

求放introduction to communication studies本textbook 感激感激

相認同group

wifi printing 無得較雙面？

有冇人知數學maggie lam個信箱係邊?
thx

救下大家
想追gpa 既話 summer sem 可以報埋
Introduction to Chinese culture
如果今年仲係區志堅教既話
係坐底b+ 輕鬆a
區志堅係極好人 真係純派grade
但係因為區志堅唔係cc d人黎
所以到時未必係佢教
到時summer sem 你見唔到佢
可以再drop 返都得

求introduction to marketing書一本

唉 上個sem final冇乜點溫書搞到gpa得3.9

UST 3.9

想問下獸醫星期六開唔開

其實高gpa點解咁多負皮 因為葡萄？

就咁講高gpa梗係無問題啦 但你gpa高得嚟又喺度呻或者串串貢就抵人俾圍屌同負皮嘅

梗係唔會葡萄啦
因為試得連登既asso 仔都係輕鬆爆4
好心嗰啲巴打得個3.x 就唔好講出黎啦
所以嗰啲人咪比人負皮囉

上得

真

agger

其實emily lui會唔會同學生做fd

Summer apply咗gender issues 想問難唔難讀？

Value >>>>>>>gender

難唔難靚grade？

Value最差點都有B+
拎A唔難 勤力少少就有
Gender

兩樣野同一科黎?

唔係好明

Gender issue狗也不屌
有fd讀gender
佢本身係勤力嗰啲人黎 但佢拎B+
自己諗

咁如果我份問卷報咗gender 到時可唔可以換其他科

繼堯bb先正ok?

wendy wu上堂模式真係好中學

Gender = 垃圾左膠科 狗也不屌

心水Ching

中西溝會唔會好過gender

讀乜都好
China related 唔好揀中化讀就得

要學gender野就讀foundation biology啦

Biology 俾狗讀

全個CC最多文言文背嘅就係呢科

鐘意背書就揀中化啦

有benny教都夠啦，in benny we trust

我都係俾benny教
但真係背撚到嘔

Summer sem 建議take一科好了

有咩科推介

朋友話中西溝好讀
我個人推介econ/value and ethics

有冇人放introduction to psychology textbook

Btw上個sem讀左basicee,mechanics,engineering maths同programming
大部分都b+或以上
有冇人想參考exam個分

3104搵咗左膠陳劍青去教

CC真係好多垃圾左膠科
1018

B+冇人想知
A+先有參考價值

巴打本身咩科
社科嘅話可以基本上唔使轉

agree 想高grade唔好揀gender 有冇社科soci底都係 易B+但難有A 識親學霸都係得B+ 仲有多野讀到hihi 真心伏

本身讀商科 報係因為有個朋友話讀得過 但大家講到咁伏

伏就唔算伏 讀嗰啲嘢係幾得意
但真係未聽過人拎A
身邊嘅朋友都係拎B+

見大家又話垃圾科 又話狗也不屌 好怕爛grade

我有個朋友嚇到轉去讀love & intimacy
我覺得呢科唔值得投資 即使放咗好多心血
但最後個grade都係得B+

咁如果想轉 到時有冇得轉架 份問卷填咗gender

呢個我都唔係太清楚
Sorry 要等其他巴絲答你

唔該晒你

下個禮拜係咪完全唔洗返？

終於方加

Mk ching上堂幾好笑
係咪killer?
Btw Eric woo 幾好人

UST勁到

.......

Ching UST

得啦得啦
知你讀UST

Ching認錯人 我仲未有offer

得啦得啦
知你讀HKU

Mk ching

有冇舊生一樣已經入唔到cc既isp email，畢業之後幾個月仲入到

入唔到了

Summer Sem報咗中化
睇上面啲巴打講到好驚

Ching咁睇唔開
準備背文言文啦

背晒有無死

我得B+姐 我垃圾黎
我就唔敢講背晒有冇死啦
我只可以講我盡咗力背
但係都讀到一Pat屎咁

仆街 早知報中西溝

我講咗好多次China related 想輕鬆靚grade就咪揀中化 都可以有人衝埋去中伏

有無得申請轉科

到時有add drop 不過我個人意見 中化啲文言文真係記到好辛苦 有得drop就drop

會唔會有機會轉唔到
順便問下咁中西溝好唔好讀？

中西溝輕鬆過中化
中西溝既mt係易到個mean 31-2/40 一兩日都可以溫得哂 而且asm唔算難做 exam題目好多時都係出過 所以係可以貼到題的 同埋如果你文科底都應該幾易a/a+ 身邊好多aa人全部都a
中化既話 mt同考試溫到你癲 一黎多野背 佢係會問句文言文既次序/句文言文出自邊個人 簡單來說 就係你要背哂啲文言文 但佢既文言文數量係十分多
而且個人覺得頭個幾課既ppt好散亂 雖然去到生死觀地理觀飲食觀個啲容易明好多 但個人覺得workload真係偏大 同埋真係好睇lecturer

唔該巴打咁有心打咁大篇嘢回我

MK Ching垃圾屎
狗也不屌

垃圾mk學校

MK Ching 派左個C+比我

死毒撚

見到有個新加坡tour
$4300
去5日4夜
諗緊去唔去好
有無人去過

邊到 想睇睇

點算 佢教我

Ching ho ball !!!!

有文科底報中化其實幾輕鬆
啲文言文根本唔需要背 你get到個意思寫返白話已經可以了
講文言文中化一定唔夠文學多

總之CCN2017-2019都係比狗讀

利申：吠吠吠

讀aa嘅就要必讀2017同2019

我覺得中化好過文學
而且寫份中化論文寫得好開心

巴打有無讀過婦女史

我冇讀過呢科 但身邊人吹奏得最多易靚grade係中西溝

千五字都叫論文？笑大人個肚咩

Speed d interview係咪唔洗咁認真都得？

Gpa幾多

要 因為你要同讀speed嘅人爭

你都唔認真咗兩年
唔爭在hea埋今次啦

其實我係speed 讀緊public admin final year
同學有問題 我就幫佢解答下
當然如果你對我任何意見可以直接提出
仲有唔好以為速大/ugc可以hea讀
你係任何院校 hea讀 都會死得好慘

另外 雖然我係cc嘅gpa係低
但係我係speed嘅cgpa都上返3.14
雖然唔算高 但自問都無hea過
當然 如果你覺得因為我係speed嘅學生 所以就覺得我為cc嘅同學比意見/解答問題都係放山埃我係唔阻止你
因為呢d係你嘅個人選擇同偏見

冇得算架啦 受死啦
利申:受害者

已閱

前排報咗 但無交到5000蚊留位費 係咪要再等下次？

係 等下年

但啱啱check 一check 個status顯示 offered a place 又係點

你話你冇hea過
咁就值得尊重

可能只係能力唔同 加油

但如果你係cc係個d莊撚
當我冇講過

我係cc同速大都無上莊

想問summer ice tour幾時再有得報名?
之前冇報到

巴打唔好淨係負皮

但之前上4樓問佢話遲啲會再開比人報

派grade未

oh
原來派左

個gpa同semester gpa有咩分別

Cumulative gpa 係咪呢兩個加埋
我加埋有成3.62

year one有冇機會

咁高gpa 實有hku offer啦

我讀asso business 但屌5到女
想入番BSex Ching 有冇好介紹

吾含

收到含大conditional offer
condition係破處 點算好

求其搵個收到含大conditional offer既男仔互射69咪得囉

係咪真？
真就祝福你成功，師兄

假就祝福你爛龜，五毛

學你噉做五毛唔洗degree ga

搵肥絲幫你

👌

利申cgpa 3.7

今個sem 2咗都過到3

讀緊蝌大化工asso

UST 3.7 嘩屌

各位同學：

假如你有親友是應屆香港中學文憑考試考生，請你告訴他們， PolyU HKCC（理大香港專上學院）將於3月2日（星期六）在理大紅磡灣校園舉行開放日，屆時會有免費DSE中英數應試攻略講座，幫助他們為考試做好準備。開放日及講座詳情如下：

日期： 3月2日（星期六）
時間： 12:30 – 6:00 pm
內容：
HKDSE中文應試攻略（閱讀、資料分析和寫作策略）
HKDSE英文應試攻略（寫作和說話的重要技巧）
HKDSE數學應試攻略（答題技巧）
HKCC課程講座、選科輔導、校園導覽
所有課程接受即場報名

地址： 九龍紅磡紅樂道8號理大紅磡灣校園
（理大學生宿舍對面，港鐵紅磡站B1出口或黃埔站B出口步行約十分鐘）
此外，中六同學亦可於開放日即場報讀HKCC的34項副學士及高級文憑課程，有機會獲得兩項課程「有條件取錄」。

如何報名參加
中六同學只需於2月25日前在網上登記參加講座： 0123或電郵至：ccadmission@hkcc-polyu.edu.hk。

香港理工大學
香港專上學院
副院長暨招生事務總監
洪國華謹啟

請將此電郵馬上轉寄給中六親友，鼓勵他們參加是次活動。謝謝！

HKCC

有冇ching year1 已經爆4 有offer 但最後選擇year2先走
可唔可以分享下原因

原因多數都係話year2選擇多啲

有政府30k攞

有冇師弟妹讀General Chem I & II 同Microbio
小弟有reference book可以送比你
General Chemistry (Principle and Modern Application) 10 edition
Exercise book for CCN2232 General Microbiology

Yr1走通常都要retake yr 1
但係第二年走一入去就係第三年

有人追求完整4年u life就唔係咁睇

咩黎

睇吓你想要邊隻囉
有啲人可能本身已經係retake DSE又或者唔想嘥時間
所以寧願揀第二年走

好多都係想year 1走 4年u life諗起都爽 第一年就走到又威啲 但事實每科走得到嘅十隻手指數得哂 根本就冇得揀點都係第二年走

過年啲人送朱古力 樓豬小心啲唔好食落肚

睇嚟hkcc真係收得太多人 連樓豬d輕度弱智都入到

睇嚟校園台真係嚟得太多五毛 連#4526啲支那五毛都入到

校園台好似你老母咁 人人都入得㗎啦

好心改人地啲回覆都用下個腦啦 成日回啲尷尬野

俾其他人噉罵我都可能會嬲
但五毛跪支太監罵我反而OK喎
一嚟佢都冇撚用㗎喇
二嚟佢已經嬲都要出超必
我再計較同殺佢全家有咩分別

乜撚嘢超必 九唔撚搭八

你語意錯亂到咁人地點睇得明

想要micbi有冇tg留俾我可以搵你？

下星期係week3定week4
有啲兩week一堂唔知到時洗唔洗上

HKCC 2018-19討論區[21]New year break完了

994

995

996

997

998

999

1000